{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161324?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 스테이693펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンション以外はペット同伴時に入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 高声放歌、無分別な娯楽、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用の際にはIPTVと無料Wi-Fiを利用でき、全客室ではオーシャンビューを楽しむことができます。 また、バーベキュー場を費用追加でご利用いただけますし、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンです。 バーベキュー場は入室から22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。 駐車可能で、無料でご利用いただけます。 宿の周辺には盈徳日の出公園と風力発電所が車で2分の距離にあり、江口港は車で5分の距離にあります。 また、盈徳大阜里港防波堤釣り場が宿の前にあり、有名船長が直接捕まえて提供する刺身屋も近くにあります。 盈徳ではズワイガニと紅ズワイガニを卸売りで直接取引できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が増える場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合は問題ありますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴時に入室を拒否される場合があり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を費用追加でご利用いただけますし、炭とグリルは2名基準で20,000ウォンであり、1名追加時には5,000ウォンです。バーベキュー場は入室から22時までご利用いただけます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には盈徳日の出公園と風力発電所が車で2分の距離にあり、江口港は車で5分の距離にあります。また、盈徳大阜里港防波堤釣り場が宿の前にあり、有名船長が直接捕まえて提供する刺身屋も近くにあります。盈徳ではズワイガニと紅ズワイガニを卸売りで直接取引できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 620
    }
}